求香港pizza推介

呢度好少討論pizza
想問大家有冇好地方食pizza分享下

Pizza box 芝脆雞

Paisano's

呢間幾好J
不過如果想地方有情調d，有咩選擇？